聽日黎明行動可能會係史上最多人

辛苦啦popo
早d訓 聽日出黎玩捉依因
大家記得唔好咁暴力
記住捉依因嘅精緻係
上捉上 下捉下 同隔牆
黎遠見到就要走啦

推

出門之前 rt like reply
【行動】Twitter 戰線：世界各地政要火力全開！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

推
士氣+5

黑凳上場三把火，聽日同你個個站派防暴

推上去 呢幾日睇到我嬲

比人拉左成千人，會唔會唔夠人

唔好係夜媽媽偷偷地放D雜物係狗鐡路軌，聽日會開唔到車，好多人返唔到工架

唔好咁做啊

上捉上
下捉下
唔準穿牆

巴打 年紀暴露

推，多謝香港世界第一垃圾警隊幫我地張床要人

我就返工嘅

推1

借位，多圖又大又阻，唔好意思！

近日勇武的手法已經開始漸漸失效，
特別係理大一役傷亡慘重，一眾抗爭者感到非常無力，到底有無咩係警暴同制度暴力底下，和理非可以做到？

首先和理非絕對唔係沒有用，有很多方法我地都未完全運用到！
任何方法只要持之而行一定有效

請參考［非暴力抗爭小冊子］

完整版如下，手足請留底+廣傳

從知識面武裝化和理非！
Gene Sharp《從獨裁走向民主》（From Dictatorship to Democracy）
附件

和理非絕對有好多野可以做！

任何方法都要時間發揮效力，團結持之而行有耐性，不分化不割席。

最後呼籲大家支持非暴力公民抗命，放棄勇武抗爭方式！
繼續Be water! 無大台！

同時停火到區選戰結束為止。

讓大家好好冷靜，思考下一步！
祈禱埋大和營救手足安全回家。

只要永不言敗，民主自由不死。

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

求幫推爆+廣傳

地鐵站派防暴
路面派畜龍

但我知巴絲打係玩捉依因大 對大家有信心
不過都要記住
捉你嘅人有時唔會比你知佢係捉你果個嫁

小朋友萬事小心，人多先安全，唔好再得3-4人小隊

玩捉依因嘅唔洗多
但每條路都要有街坊提水
必要時提供安全撇退路線
街坊記住早小小番工出去搵個早餐食

會唔會諗多左

Push

你那麼說, 現在是不是孔明預告比曹操知道, 明日我們會來草船借箭?

多謝popo帶頭阻人返工

最多人番工又番學

1

18區玩大佢

已經封左紅隧。

lm

咁撚多人點算 popo又要放tg

仲有冇人會封吞露港？

聽朝一定要出嚟 唔好再令一班港豬覺得返工係最緊要

推行動post

吓，咁已經係算老?

我已經準備出發 樓下永遠平行時空 但勝在冇狗冇人
屌你老母 塞撚完你班仆街先返屋企瞓

有防暴唔撚俾遊車河

準時啲 真係黎明啊
所有行動快閃就得 唔需要停留

射一粒入車廂內面我諗都仲有啲垃圾會返工.

巴打我欣賞你嘅畫作

香港人出黎啦

其實唔洗準時嫁
早到都得 捉你果個都未撚訓醒
不過唔好遲到

唔辛苦
佢地有份幫手
黃屍黎
成條紅隧佢block 哂
成個尖東紅磡佢block 哂

最強手足

入有幾多人話 幾十個？
仲有sniper 同飛虎
捉咩人話
飯堂煮飯個靚姑
真天才也
一哥以為自己好撚醒

咩黎明行動呀，我想番工呀

一定係

推爆佢 要聽日好似上星期三咁

屯門牛有冇人一齊去屯西塞塞佢

push

Block哂d巴士總站

鐵一定要廢 趁早廢 持續廢

屌你個老尾西
香港人宜家好撚嬲
朝早唔出黎跑下步再食個靚早餐點洩憤？

聽日要贏

ppp

點算 我都識

黎明來到

早d 訓啦

訓先 聽日早起

喂呀我都識

唔好意思借個位 想宣傳輸出革命

（輸出革命—大粉紅計劃）想救返場運動、想運動繼續到落去嘅入黎

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

報仇

唔係我架

射解
不動不受解

推埋佢上熱門

聽日目標:至少一條狗命

好耐冇返工
聽日一於早d起身

佢地話唔介意濫炒wo 你信唔信？
仲有 正苦好中意用黑衣人呢個字抹黑佢地嫁
大家聽日一班街坊出黎幫佢地打下氣
比傳媒知道民心所在
好唔好呀？

又有得跑步 又有得嗌口號 正唔正先

以不被捕同不被藍絲打為優先

狗多咪退
和平塞鐵

準時

一於送鄧炳強一份大禮

早啲訓啦

新官上任三把火有冇聽過
聽日可能最多人被捕

條街好靜 聽日黎明一定多人到爆

Pish

唔做影響公眾嘅嘢不過返工搭鐵人多俾門夾就好難講

復課了 早d起身返工返學迫車啦

出呀

塞東隧呀！！過海命脈呀！

甴近平

我00後都識喎

學生哥要返學

冇何冇V冇自解？

我返工架炸 popo唔好亂尻拉人
行得慢易唔舒服暈低唔通我想咩

港豬5點鐘就會係巴士總站等巴士

聽日有行動咩?

黎明見

push plz

屌我識

塞！

聽日幾點集合

士氣+5

早訓啊

無敵文宣

Be water, 聽日冇人陪popo玩陣地㗎喇

咁哋佢地幫手塞囉

屌

上捉上下捉下
四肢無效

無何無v無穿針

塞鐵整埋尼個

推呀

[國際戰線] - 對家恐怖文宣 快啲去反攻負評

重整旗鼓 振作呀香港人

黎明行動正式啟動!!

張床要人
我再連推多次就去瞓

全部人 和理非 出動

仆佢個街

推2

推3

推4

推5

紅磡自封已經成功咗一半

推啊

I am ready

係1111加星期三

推呀手足唔可以輸架!!為我地嘅將來大家齊上齊落，香港人反抗，復仇!!

九龍灣至觀塘架空段
千祈唔好掟嘢落路軌啊
咁樣會搞到好多人都返唔到工架

加油

鍾意正能量法師

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

唔好啊啊啊啊啊啊

屋企要人

大半藍絲嘅心聲

有隔牆 冇穿針

好人一世平安
手足們
小心

希望聽朝見到大家

假FB Ac 話理大學生低溫症係毒癮…馬上幫忙report!!

我準備好了

訓了 仲有五個幾鍾訓 大家好好休息
聽日先睇新聞啦

塞鐵帶埋尼個

Be water!! 點到即止呀！

各位手足聽朝見！

推爆佢

瞓前輕輕一推

巴打開post教學

捉衣因
黎明來到要光復香港

童年
利申00後

最緊要 BE WATER

推呀 朝早加油

河

大家早d 訓

721

早啲訓

話我失敗撚都係咁話，聽日好大機會因唔夠人力而失敗

係

大家小心就可以 量力而為

光復香港 時代革命 勝利歸人民擁有

sor訓唔著睇完你篇文
只可以答你 經理大一役 輿論優勢好明顯已經係示威者到 黎明行動有繼續嘅必要

出黎未呀你班狗 啱啱屌完你老婆食緊事後煙 你下次屌個陣小心生粒粒啦

推推推

我地每個人行過都要同佢哋講佢哋企係都霸住啲位阻撚住返工，佢哋應該會變咗懵撚

就快開波~~

入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

一定唔方多人..經過連日征戰個個疲憊不堪應該史上最小..

唔郁唔受解

Be water

塞佢老母

黨鐵運過咁多曱甴，係咪要放下蝨蛋

我都覺呀

利申燈到仆街，大家加油

p

推行動post ar

各位手足 緊記要平安
唔好要我地地盤佬擔心

90後都唔識

手足唔該，真係要be water
唔好再打陣地啦
呢邊撚完，見到班狗黎就好走去第二到撚啦
真正Be Water

推返上嚟

推行動

出嚟呀

推啦 聽日見

細個以為自己諗，點知個個都識

其實睇老豆搵仔咪話左比你知咩最有成效， 咁多個月都唔明？ 明又唔做？

攬炒

推一推就訓

人地輪更架喎 咪傻啦

如果唔小心跌咗一大袋曱甴出嚟，會唔會迫半車人落曬車
後面站啲人見倒曱甴跟住又唔上車，間接塞爆月台

推呀根本好多打工仔個內心係唔想返

冇人做蟲系

想像到港女會叫到拆天咁

早d訓啦！聽朝唔洗起身呀

朋友打政府工，話9x9區選取消，佢話以前準備票站要幾個月(電腦、指示牌、文件、水電燈、training人員……等等)，依家仲有1星期，入面極少setup(或門面野)，正常已經要test運作流程(即是已完工)，所以根本戲一埸，一早決定取消，而外面打到飛起，無人留意過票站呢樣野，仲日日有人拉票，令大家錯覺仲以為當日先知情況，求fact check賤格陰謀！！

推 全世界 罷工吧

有荷有v有自解有碰解

推，聽日見

東隧

㸃做都好

最緊要做到
不流血, 不受傷, 不被捕

發夢聽日火車地鐵巴士無曬
返唔到工

唔係可能 係一定會

唔該搵人睇睇東涌線
咁耐無點停過

早啲瞓啦

same

pish

退/pish

玩盡佢

反而覺得好似無咩聲氣

上上下下 左左右右
前前後後 火車捐山窿

呢個真

喂 行動po推上去

Poly一戰後，大家都有d迷失

但好似會幾有效
汽油蛋都拋得，無理由驚曱甴呀

Btw, 係時候搵多啲人做蟲系師，
例如：你拋個汽油彈去狗宿，啲狗好快就可以滅熄佢；
但你揼袋曱甴入去，啲曱甴周圍爬，佢殺成日都未必殺得曬，仲要成日凝住會有曱甴係周圍。如果隔日就有人拋曱甴去我屋企，我實崩潰

早d 訓 聽日加油

+1
冇童年

再推

要公屋仔先識

推 加油

細個老豆唔比我出街玩

上捉上 下捉下 頂 笑左 隔牆就唔識

上捉上 下捉下

推，大家早啲抖

陣間見

好撚長，借位就不如精簡少少有冇精華版，可以揀啲適用香港嘅出嚟

個post又沉咗
推

推呢個

又出黎呃ot?

隔住牆你捉我唔到
我彈出彈入
有何有v冇自解呀

冇何冇V冇自解

Btw有冇人記得上捉上，下捉下係點解

咪下面唔可以捉上面，上面唔可以捉下面囉

仲有幾個鐘！

[急] 減低俾人拉之後被消失/性侵既機會

推動

岩岩諗到樣野
點解黎明行動成日都只係令到遲到，做唔到被罷工
係因為次次到9點度就開始散水
其實係咪應該做到起碼12點呢？
預佢要1-2個鐘先通返，都要成1,2點

聽日一定出

香港人權與民主法: 香港時間 6:25am

碰解呢

⚠️⚠️⚠️#緊急聲援
今日(20號星期三) 超過200 人被控暴動 西九裁判法院提堂
時間：09：30
立場報道: 周一晚上有大批市民湧上油尖旺一帶營救被困示威者。消息人士向《立場新聞》指，有超過200人被控在佐敦彌敦道一帶參與暴動

係 我起身啦

靜靜雞推

起身喇

所有人記住Be water！

完咗上嚟報平安

齊上齊落

345566

岩岩沖完涼 準備出門

大家加油，最緊要不被捕

準備啦

準備出門 推

拉1100多2200個

我唔驚汽油蛋，但喺我驚曱甴。。。

新官上任今日應該鳩拉到仆街

黎料

各位手足，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增20000幾人(差不多簽署人數的10%)!，證明大家都好希望將佢舉家永遠封印晌大灣區！

嘅然係咁就唔好停了，跟據早前民意調查有7成人唔妥佢嘅，咁我地嘅目標係咪應該set晌490萬個簽名呢？

小弟英文唔好，如果可以的話，亦希望各手足可以幫手將佢推上國際！

唔使俾錢架，簽完再share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝22萬9千了！目標：490萬

尋日：

今朝：

起身啦！

狗仔
記住規矩啊
冇何冇V冇自解

最強心理戰
啱啱背囊full gear 正面行過狗冇事

萬事小心

你地出 我訓多陣

出緊去塞佢老母

何 係 要解
V 係咩 唔記得咗
自解 直情 on9

好似冇乜人咁

路路暢通

遲到姐啲香港人

點解

最危險嘅地方就係最安全 手足加油

份傻仔樣 冇點望佢地
唔好有仇視眼神
佢地一同你講野即跑

人都無個

邊到

旺角幾點開打

依家

其實狗係睇眼神捉人
好似冇事咁直行直過 就算你帶住炸彈出街都冇人會理你

信佢地死得啦

屯門往兆康的路軌有雜物

清理中

好波

學習post
推吖

東鐵順到hihi

推
好文

巴打不如開新post比多啲巴絲睇

收得皮啦
黨鐵路路暢通啊仆街

大家有冇諗過點解一直冇用過油漆？

樓主成功撚狗撚到滿地狗

藍線塞塞地

屌咩
路路暢通啊

屌嗰d人希望係被撚popo唔係又想被罷工既死廢物
屌你唔塞就屌屌聲難聽過山粗口

荔景閂唔到門10幾次

最多人返到工

利登仔係燈神
快樂塞車中

係咪有人搞巴士
見路無塞
但巴士站排晒長龍

原來係黨鐵封左

可唔可以幫手呀

大家小心呀

要人阿 得幾丁友

東鐵冇人
好似完全冇人知咁
黨鐵點對手足啊？
係咪一車車 車上大陸先反抗？

認東鐵運走被捕者 警：唯一可行交通

童年回憶

靜.gif

真係好撚多人呀100萬人

諗返上星期三罷係咪有狗幫手先成功

自解

塞左地鐵自然陸路會收皮

一路勁順喎
入左平行時空？

今日黎明行動可能會係史上最多人返工

教育局局長坐住個屎忽諗野
紅隧未有 學生係運動主力
你一開學就成班聚埋一起
咁本身已經塞爆 再加証學生助攻
咁咪個個唔洗番工囉

個個站都有狗

五十步笑百步
都話香港人好善忘架啦

將軍澳多人
勉強10分鐘一班車
調景嶺重狗

最少人

好多手足做緊野

你有無出啊咁

好多人

真係好多人

返工輕鬆

各位手足小心啲 個個站堅重狗
一個都不能少呀！！！

好撚多人阿。。。番工